啱啱知道有個老友俾人拉咗 而家等緊上庭

我到底可以點做。。
到底要做啲咩先至可以發揮到全力去贏呢場運動黎救佢。。
啲人成日吹奏勇武。。
但係老實講我再勇武都好都係唔會直接贏到場運動。。
可以做嘅職位我都做過晒。。
但係無論點我都感覺自己只係巨大機器嘅一粒小齒輪。。
好似再努力都唔會影響到大局。。

發動和理非
唔好問我How
我都唔知

最理想梗係全民智利但係好難好難。。

手足做好自己本分，就會對場抗爭有幫助
始終冇大台，一個人做唔到啲咩，但係每個人都好重要
長期抗爭，安撫上庭手足心情就可以，大家一齊嚟救佢

其實我可以做既亦都只係有咁多。。
就係做些少野，之後祈禱有效
同埋最後我地會贏。。

撐住

U too
我知道每個人都唔簡單。。

唯有 唔好崩潰 做好每一步自己可既做既野 唔好放棄 唔好自殺

理性上明白既。。
btw u too...

諗下由6月開始既無力感
由觀望變愈行愈前 以為會有幫助 但好似根本無意義 成件事係好似你點做都唔會贏 但都要催眠自己 每人行多步 總有幫助
唉 好多時想兩腳一伸 乜都唔洗諗

same
次次逃出生天嘅時候都係羨慕港豬
但係每次都會有種責任感推自己出去

btw i was dreamin’

祈禱

點解呢個世界啲神咁廢 做唔到嘢㗎
可唔可以好似神話時代咁勁ar

支持住先會贏㗎
有時間做吓運動睇吓書啦 會冇咁唔開心

可能要學下點食煙🚬

btw 唔係嗰隻煙

食煙又貴又傷身 留返d錢嚟氹自己開心啦

睇下電影算